INICIO
	genera número aleatorio
	intentos = 5
	
	MIENTRAS intentos sea diferente de 0 HACER
		leer oportunidad 
		If oportunidad = número aleatorio Then
			terminan mientras
		Else Then
			decrementa en 1 a intentos
	FIN MIENTRAS
	
	If intentos es mayor a 0 Then
		imprime "Ganaste"
	Else Then
		imprime "Perdiste"
FIN
